Oh Christmas Time 如可相擁過這冬天～

幻想緊靠在你身邊 但怎麼去實踐
等再到佳節已數百多天沒見面
可否避免等待明年

毒撚表示呢首個feel仲sad過lonely Christmas
不過rubberband呢首真係好正，搞到一到聖誕就要係咁loop